{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_000078",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/OPEN-YY-(TheOpen-Product)/GM0022090614344/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "[TheOpen Product] Space Oversized Shirt - Khaki"
    },
    "text": "- ブランド : OPEN YY (The Open Product) - メーカー : 株式会社ザ·オープンプロダクト - 商品番号 : FW22 / QQ2964TO1H[THE OPEN PRODUCT]の女性用Space Oversized Shirtです。 オーバーサイズフィットシャツで、ロゴ入りのボタンとシーズンロゴ刺繍のディテールがあります。 素材は表地:綿100%です。 洗濯方法 : 1. この製品は手洗いとドライクリーニングが可能です。 2. 機械洗濯時、生地が損傷することがあります。 3. 漂白剤を使用したり、水に30分以上浸したりしないでください。 4. ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせてください。 5. 水に濡れたり汗をたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、お早めに洗濯してください。 6. 機械乾燥時に製品が損傷する恐れがありますので、必ず自然乾燥させてください。 7. 摩擦によりほつれ、毛玉が発生することがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブランドは何ですか？",
            "answer": "OPEN YY (The Open Product)です。"
        },
        {
            "question": "メーカーは誰ですか？",
            "answer": "株式会社ザ·オープンプロダクトです。"
        },
        {
            "question": "商品番号は何ですか？",
            "answer": "FW22 / QQ2964TO1Hです。"
        },
        {
            "question": "このシャツの特徴は何ですか？",
            "answer": "オーバーサイズフィットで、ロゴ入りのボタンとシーズンロゴ刺繍のディテールがあります。"
        },
        {
            "question": "このシャツの素材は何ですか？",
            "answer": "表地は綿100%です。"
        },
        {
            "question": "洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "手洗いとドライクリーニングが可能です。機械洗濯時には生地が損傷することがありますので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "漂白剤を使用してもいいですか？",
            "answer": "いいえ、漂白剤の使用は避けてください。"
        },
        {
            "question": "このシャツを水に浸してもいいですか？",
            "answer": "いいえ、水に30分以上浸すことは避けてください。"
        },
        {
            "question": "ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーはどうすればいいですか？",
            "answer": "アルミホイルをかぶせてからドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "このシャツは色落ちすることがありますか？",
            "answer": "水や汗に濡れると色移り、変色、脱色する可能性がありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "機械乾燥はできますか？",
            "answer": "いいえ、機械乾燥すると製品が損傷する恐れがあるので、自然乾燥させてください。"
        },
        {
            "question": "摩擦による問題がありますか？",
            "answer": "摩擦によりほつれや毛玉が発生することがありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 340,
        "QA": 393
    }
}